地鐵快閃嘅手足入一入嚟！

呢兩個星期快閃地鐵站有少少爭議
我建議聽日(其實其他巴打講過)可以破壞廣告燈箱
如果塞鐵係搞平民 閘機又話平民 咁廣告商就只會係有錢商人
記住一路以嚟我哋嘅優勢唔係無差別衝擊 係有目標衝
唔贊成嘅唔緊要 衝完閘機再衝廣告都得

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

藍絲戰線要人

Push

仲有鋪商場藍鋪

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️